全世界同我入黎, 俾個支持同follow 晒民記

此表格為民間記者會（民記）官方意見收集渠道，目的為改善民記運作及日後記者招待會的表現。所有意見會由民記成員跟進及討論，一切資料均保密處理。

感謝大家的意見及支持。

民間記者會意見收集處：

民間記者會現有官方帳號：
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

民記咁落心落力做晒tg,ig,fb,youtube,twitter 既channel 去發放資訊
但你地睇下follow既人數同view數
全世界同我follow 晒以上支持下佢地啦
多你一個好撚多架!
我就follow晒啦, 你呢?

push

pish

好多人都未知佢地有咁多channel

推

10

9

8

7

6

554

3

PUSH

入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

2

1

Done Support

多謝支持佢地

done

叫埋身邊既人做呀

幫你一大推

再推

支持 push

連陪唔係好多mon post狗既咩
你唔follow 點mon呀

612 721 811

9月1 機埸
9月2 三罷

已follow

推!

Tui

大推!

推爆

真係要推爆佢呀
全世界都支持民記架!

香港好在有你。加油民間記者會!

831 901 902 903
#warriorsofhongkong

tui

民記條片今晚會upload呀, 大家一齊睇

佢地好叻, 兩個鐘記者會
幫2百萬人做緊好多野, 要支持佢地

第八次民間記者會影片：

Push

咁快手既

721 811

612

推！今日民記內容好豐富，推動國際戰線好大功勞

721 85 811

831 91出黎！

831 一個不能少

push
民記既努力要大家都見到

推
大大力支持民記推要畀更多人睇到

大大力錫佢地春袋

置頂

全民follow

睇follow數就知香港最多人用既就係ig

堅唔知
推

整左好耐既啦
今日live post 都有人問
佢地會好灰心架

其實幾樣ac 都有, follow 晒佢啦

twitter 得1500 follower你地對唔對得住民記

我follow晒

鍵戰去晒邊

仲話twitter 戰線
連登點止1500個冷氣軍師呀

今日段片喺youtube出左了：

831
91

「警察濫暴執行私刑 人道寒冬義憤民誠」
觀看次數：1,532次

612 721

支持

人呢

ok

咁高質既記者會要多啲support

香港人日程表提醒事項

— 831民陣 901機場 902.903三罷 —

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

支持民記
多謝為我地發聲!

DONE!

多你一個好多

811

一早follow 哂！

推 我本身都唔知佢地啲channel

推同follow

大台？

人地仆心仆命 連登仔連個掣都懶得按

支持民記

收工大軍呢

唔好意思借個位

google map 派系巴打請留意

加油

加油
感謝你地嘅付出

Push

|五大訴求 缺一不可|
|寧作飛灰 不作浮塵|
|因果由國 容港治己|
|光復香港 時代革命|

|五大訴求 缺一不可|
|寧作飛灰 不作浮塵|
|因果由國 容港治己|
|光復香港 時代革命|

G持

全部FOLLOW晒, 推上去

支持民仔

721

推呀

已fo

support!

推俾大家睇

話說有無人一齊整個精華咁

收到...DONE!

多謝 推推我

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

【國際路線】全世界印依款標語

快撚啲follow

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

連登都宣傳得唔好，重點傳出去

推 少過林鄭搞錯

我都follow晒啦

P牌冇用一push

推
推
推

緊急！！快！全民文宣！ 831遮打見 91 揸春袋 92+93 大三罷

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

民記

唔講都唔知
已follow

支持左

香港人！還拖！往死裏打！
831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

自己follow完叫人follow埋

自己follow完再叫FD follow呀

Follow 哂

是

已follow曬
831 901

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

推！

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

Follow

follow晒

follow

follow哂

已follow 晒

831

一早follow 左